點解大家都係驗屍？5歲就幾日後驗屍報告流出…

lan線果單就2, 3個月？

執靚佢唔駛時間咩

11號自殺，13號已經公布驗屍報告

點樣兩三個月呢

大大力bin樓主

個幾月個份係DNA嚟㗎

噢, 搞錯死因庭報告

出面鄭若驊咁大單野喎，唔係唔spin下哇